\chapter{Introdução}
\label{sec-intro}
\vspace{-1cm}

Este documento apresenta os requisitos de usuário e a análise dos requisitos do módulo Macs, responsável pelo controle de acessos do sistema Marvin. Para a análise de requisitos deste módulo, foram utilizadas as técnicas de modelagem de classes em UML, bem como modelagem de casos de uso e levantamento de requisitos com estórias de usuário.

Este documento está organizado da seguinte forma: A Seção~\ref{sec-proposito} contém uma descrição do propósito do sistema. A Seção~\ref{sec-minimundo} contém uma descrição do minimundo, apresentando o problema. A Seção~\ref{sec-requisitos-usuario} descreve os requisitos levantados junto aos \textit{stakeholders}. A Seção~\ref{sec-subsistemas} explica a divisão em subsistemas, descrevendo brevemente cada um deles. A Seção~\ref{sec-casos-de-uso} apresenta o modelo de casos de uso, incluindo descrições de atores, os diagramas de casos de uso e suas respectivas descrições. A Seção~\ref{sec-modelo-estrutural} traz os modelos conceituais estruturais do sistema na forma de diagramas de classes. Por fim, a Seção~\ref{sec-dicionario} detalha o dicionário do projeto, contendo as definições das classes identificadas.